被譏碌地？尼馬：我會很想被鏟嗎？

【體育】尼馬在世界盃成為被犯規的目標，每次遭侵犯也誇大傷勢，在地上左碌右碌，淪為笑柄。

「你們認為我很想被鏟嗎？不，很痛很傷的。」尼馬（Neymar）表示。「每場比賽之後，我都要花4至5小時去浸冰浴。若你沒有經歷過，就永遠不會明白，這不是一件簡單的事。」

雖然碌地一事被抽乾，但尼馬仍樂觀看待：「我會以幽默的心去看待它們。我的足球主要是盤扭，面對敵人，我不能夠在對手面對，跟他們說『親愛的，不好意思，我希望入球』。

早前澄清不會從巴黎聖日耳門轉投皇家馬德里的尼馬續說：「我要扭過他們，當我這樣做，他們總不會容許，就會嘗試侵犯我。很多時候，我比其他球員更快更輕盈，他們就會攔截我，而球證的作用就在這裡。」

圖片來源 : ©AFP

垃圾諸多藉口

合理 haters 幹啦 hey

唔想成日比人睇到實咁落剷 一拎波就唔好咁多假動作喇
明明初去巴塞時推波上前D反應都幾順

又唔見老馬、美欺果啲要

全世界得你踢波

惡性循環
你話人地剷親佢>>誇張扮傷>> 人地憎你隻插水狗,落場出多兩錢力踢鳩你>>真傷碌地

睇佢踢波就知佢真係好想比人踢

世三笑而不語

佢一入波係腳就去 唔會考慮傳 踢法又挑釁 自然增加被剷機會

你條傻西叫雞叫到傻撚左

五毛狗阿古路
Cap圖.jpg

小白美斯世三夠扭得同比人針啦
又唔見做戲
根本佢個底花成日想撩鳩人

比人踢威水啲